bin: Pasta onde mantem o binário.

include: Pasta que mantem os headers.

source: Pasta que manterm as implemetações dos headers.

obj: Pasta que recebe os arquivos objetos.

doc: Pasta onde contem qualquer informação extra de documentação.

O programa contém textos para auxiliar o ususário na execução,
apenas siga as instruções.

Para executar o projeto digite:

Make: compila.
Make run: executa.
Dicas:
"./doc/lena.pgm" Digite isso para usar a imagem da lena ja na pasta doc.
"./doc/lena2.pgm" Digite isso para salvar a nova imagem na mesma pasta.

Make clean: limpa a pasta bin e obj.

Divirta-se ;)
